有冇人知尖沙咀咩事咁多狗

:-I

無圖？